拜仁冤魂不散，比偷走歐聯

垃圾朗狗過唔到今年，好快會死

點呀on9仔
肉鳩酸到
過左皇馬你隊濕鳩山寨波
都冇可能贏到冠軍啦

你老母生性病，再傳比你呀

同c朗老母做愛啦

又開戰

訓醒咪開戰

偷走? 要唔要幫你報警?

你都係訓番啦
肉酸都咁